又到週末, 大家有咩做愛大計?

已經預備哩兩日喺房瘋狂打丁

哈哈打丁係因為個丁字同j字似
樓主想打飛機

有得做愛邊個想打丁

多謝你嘅解答

做乜9先, 樓主講到明想打飛機

我都想知做乜鳩
但又笑咗出嚟

學到嘢

哈哈，妙極妙極，你唔講我真係唔撚知tim

哈哈 朋友你果然幽默感十足
講起黎又真係幾似

唔好騎劫
有冇人講吓今個週末有咩性生活??